點解賽車死氣喉會有火花同埋砰砰聲

【行動文宣】請廣傳
922 suck 4.0 各有各玩
1）影帝不死隊，入機場cover突擊隊
2）先塞青衣，再視乎情況轉戰商場
3）直接和理suck商場
4）全港交通測試，工程RB隊
5）加入單車隊-會有單車小將帶領
6）黨鐵突擊小隊！（機場突擊隊已有一定人數後）
7）東涌郊野一日遊，玩無線電walkie，玩無人機
8) 我係機場人-食錯藍絲野食物中毒 準備 SL 被罷工
兄弟爬山，各有各做
我地另外有秘密小隊行動

TG :

五大訴求喎
缺一不可喎

君不見香港人真係有準備雙普選嘅決心
係咪因為雙普選太抽象？？？
係咪因為你地都覺得爭取唔到？
心態你地擺係邊撚到呀！！！？
當然我唔排除有巴打心水清 決心夠

但係屌你老母睇下個熱門，發生乜撚野事？
又海賊王 又葉問 又iPhone 11

可唔可以比小小警覺性呀港豬？
可唔可以唔好再習慣身邊嘅野呀？
721 811 824 825 831 好多好多都值得留名跟進

你唔好撚同我講咩抖下都唔比
抖夠 hea 夠 就做野啦好嘛？
光複香港唔係口號
時代革命係冇得抖架

日程表呢？
文宣呢？
人呢？
自己睇下熱門 一大推唔關事嘅posts 有啲晏就已經喺熱門 星期四啦大家都唔推行動post 你地點對得住義士？
唔好話送中之後 十一之後中共都一定強硬好多！明明呢兩個禮拜好關鍵 大家喺到做緊乜？同我推爆啲行動posts佢呀！
屌你地老母， 成個熱門行動post 得幾個
你地班仆街仲想等星期三四五先嚟推
就死撚得啦

因為行動成日推唔郁, 希望集中貼幫到下手
講多句先, 全民強身健體

光復香港
時代革命
五大訴求
缺一不可

[緊急] 919 920 荃灣要人

[921 行動POST] 大西北要人

(長期置頂) 921 屯門再光復 元朗再靜坐 922 和你塞4.0

【922和你suck攻略要點】

[宣佈] 和你suck 4.0 啟動 9月22 星期日!

928 民陣
我都等緊PO

全球響應「929全球集會抗赤納粹」

101 普天同慶

------------------------------------------
特別鳴謝
中文版易睇D
翻譯咗Enzo Mazak「給香港人的信」希望畀多啲人睇到

求求大家幫返台灣人
德國人向國會請願「與民主的台灣建交」，連署已破8000人

————————————————————
飛機佬個post 冇人推呀屌你

【922和你suck攻略要點】

Be Humble
聚焦五大訴求
強調真雙普選
時刻警覺謙卑
願榮光歸香港

部車潮吹

香港都唔少MK喉係咁

架車勁自然會有

不大聲，如何贏得他人尊重？

Anti-Lag System

重形電單車好似Harley個Ｄ最難聽， Ｄ氣喉聲好似人地肚痛痾爛屎咁既聲

唔明

如果你有睇頭文字D，某個轉右彎好渣嘅露筍就有anti lag
如果你有睇本地新車資訊，某韓國H牌架新車就內置pop&bang
如果你兩樣都冇睇過
...咁好難解釋俾閣下聽

Engine retarded timing + rich fuel mixture + straight pipe = bang bang bang bang bang

陳啟泰有講過

你大力谷下都會放屁啦

咁多位師傅識就唔好係度岔開話題啦，我就係唔識所以想問姐

簡單嚟講就係你收鳩咗油門, 佢都照噴油, 等啲油氣冇喺偈入面正常點火, 直衝排氣系統先燒著, 咁死氣喉咪噴火
作用? Turbo車收油會令個Turbo都收一收, 再踩返起就會有turbo lag
咁做喺你收油門嗰陣都會大大力推個turbo, 咪唔會lag~ 所以叫anti lag
至於非賽車有冇作用? 1DD啦
至於點解有時有啲NA車都咁玩? 嗰啲就真係純粹要個視覺同聽覺效果...